大台而家播低俗喜劇???

會cut幾多

啲粗口全部嘟曬

騾仔閪

唔知DaDa飛釘落唔落格呢

屌而家d竹星妹都cut?

咁播嚟做乜鳩？

暴龍哥

Cut曬閪字

暴龍哥cut晒

無晒粗口

Cut到咁

成套野無晒重點

又冇粗口又cut對白

不過啲對白cut得好順 點cut

成套戲最精彩部分俾三色台cut曬

岩岩係咪cut漏左林雪個撚字

不如唔好播

屌你老母tvb cut得咁撚辛苦不如咪播啦 仆街

CUT片條友CUT到嘔血都似

套戲cut到咁，播出嚟有冇半個鐘

兩點